2016-17 LIHKG香港甲組女神聯賽升班附決賽-麥美恩vs譚嘉儀(模)

LIHKG香港甲組女神聯賽升班附加賽決賽

2017-5-27 *括號內數字為聯賽最終排名

(6)麥美恩vs譚嘉儀(模)(7)

升班附加賽決賽賽時為六小時，會員可於本帖發起後六小時內於以正負評方式(前者正評;後者負評)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今場勝出女神將會獲得來季即17-18季度冠軍女神聯賽最後一個升班名額,請大家踴躍支持吧

其餘升班附加賽賽程請參閱下址

呢場實力應該接近過尋日

0:5

麥美恩唔係都有啲死忠架咩

追返上 4:6

所以我賽前預測近

6:8

咩事甲組反而少人理過尋日

7:9

今場係唔係一場定生死？

無錯呀喵~

8:9

9:9

又和

BTW麥美恩每次追平之後都會再輸返

又中

冠聯開左未

sor 28號,我寫錯左

正義的會員after17又點睇改淫賤花名拉票呀

我估計麥美恩會崩,以呢個走勢,追極都cup唔到,就會好似NBA咁,頂唔住

15:16

麥美恩

你今次係撳正評就得,唔係就咁口講

ok

好強勁既後勁

真係唔到最後都唔知道鹿死誰手

我咁睇mayanne應該會輸

希望聽晚都會咁精彩

咬得好緊

真係睇下邊個唔好彩了

唔通要加時?

加時我地冇得投

也沒辦法啊

齋睇齋食花生

咁pish到絕殺

未完場千祈唔好慶祝住

It ain't over till it's over

嘩想點

captain fabulous係咪神奇頂級超卓追和

打和 35-35 加時10分鐘

痴線 咁癲嘅依場

加時一開波兩個都係開波即抽射入

終於有加時

快撚啲搞掂啦,唔好阻住睇波好無

兩分鐘，各入兩球

希望唔好好似佛山龍獅咁悶
好似就場就正

幫手集氣,叫admin改到回覆評分有雙向數據顯示,變相實現一Post多投
如果大家幫到手集氣成功,唔排除會有抽獎活動

譚嘉儀反cup

好撚緊張屌你

加時 39-39 加時2 10分鐘

痴撚線

如果大家想再有同今晚一樣咁精彩既賽事,請支持呢項請求

到底加時2可唔可以分出勝負呢

點叫

我應該會喺站務台開個post,巴打們幫手站台

McMayanne會唔會lead住完場